點解學校d 修女都咁閪?

佢哋唔係應該好仁慈
唔係咁樣先做到修女嘅咩?